泛民絕對支持民主法案 勿信五毛及建制！！

From 楊岳橋fb
大家幫手推
我見好多人錯怪左泛民

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不是分化,而是警告販民要尊重義士,義士不能成為販民的選舉condom

而家係販民佢哋想同義士爭取緊既野割席

6：50開始睇

跟不上民意者請退下來

講得好好WOR，佢呢D係和而不同

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

呢一刻，我唔關心佢係7月13號，號召啲人去sign petition呢樣表面上既野。

呢一刻，我關心既係同行既四位民主黨，係會上同美國議員講左啲咩。如果我理解能力無錯既話，佢無交代？

無正面回應

[size=6]語言偽術,想食晒兩家茶禮[/size=5]

咁佢政見真係同我地有小小分別丫麻，佢支持者有中產中年，唔可以講得咁盡，但大是大非前，佢係同我地同一陣線，今次示威佢都企好前，班黑警先無咁狼死

楊on9 好似冇乜點見人

去美國之前，佢同 譚文豪 成日企前線你無見過咩
你見唔到真人都應該有睇佢地facebook live

早啲clarify咪好
你知你楊onQ喺我地本土派眼中個底花撚晒

笑 邊條殺人犯會認自己殺人

#呢啲就係fact check

push